連儂牆係唔係時候需要大量國徽，以示「尊敬」

既然林鄭今日記者會講到明
國徽代表一國兩制，重要過市民人身安全